【咸家剷(連豬喊)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXC

#StandWithOzil

愛蛇

正！

雲加

開錯台

Lm

開錯台呀
樓主

開過囉